好醉，但思路好清晰

想打下字，乜都傾

做咩飲醉酒？

因乜事飲醉

發覺屋企d啤酒買左好耐驚過期

賭波輸好多？

頸渴

幾舊，小賭怡情

琴晚飲左好多但都醉唔到 點算

咁點解唔飲水或者其他野

飲多啲

隊草

你姓咩

香港d水要煲，等唔切

點睇陣間突尼斯對英格蘭呀師兄

Lo

草好過酒 不過要合法地方食

點睇今年世界盃

醉係點？

戶口得返8蚊唔駛睇

同過幾多條女扑野?

好清醒

20-30，冇計

我都飲左 .但好苦

時間靚

一人一蚊 集資92蚊比你賭

撐邊隊

咁多個 條j爛未?

醉啦

有得咁過落馬會嘅咩？

我想知醉係乜感覺

阿根廷

提子

會嘅咩？

好正

all in 先

要學識欣賞苦味

all乜春in

Prove that every even integer greater than 2 can be expressed as the sum of two primes.

唔知
窮撚諗住暴發一下

有誰喜歡吃苦

買六合彩

樓豬有冇好tips

三個細號碼 三個大號碼 買一世 睇下幾時中

睇你點處理，有d人就咁硬食，有d人會搵d野夾埋食，亦有人避開唔食，只係個選擇

我次次買完都會好奇怪點解唔中

飲到塊面都抽筋

飲左好多？

中左就唔洗奇怪

兩罐

咩黎

塊面係到震囉

即係點

Asahi?

D皮係到震下震下咁

咁好少啫... 平時食吓隻都一個人飲一兩set...
屙兩篤尿再飲...

青島

點解我會幻想唔到…

好傷身架咁

飲酒唔飲醉，就不如唔好飲...

冇人喇？

岩呀

嗯，後生係咁諗野嘅

吓， 我就40... 中佬... 𣎴過平時同我飲果d 40幾到60幾... 打鞭爐就係咁飲...

醉左好辛苦 今日第一次感受到小小 以後都唔敢再飲咁多

不如同我飲

我覺得飲得太多酒好柒

醉左屌閪好撚爽， 有冇試過？

屌你咪撚嚇親d細路女喇

升仙感覺

咁一係開枝靚酒飲吓， 醉左第二日都唔頭痛

佢巴打黎

唔好開口埋口就講屌閪喇

我絲黎咖